一邊話經濟唔好，老綜照樣出三糧，屌你老母香港政府係咪痴鳩左線

好似年年都有咁屌你老母濕鳩政府

唔畀糖佢哋（藍屍），分分鐘仲激進過我哋

果班友本身就唔洗做
經濟好唔好關佢地9事咩

出三糧呀屌你老母
你有冇交稅呀

維穩

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

有冇用腦 經濟唔好姐係政府開始窮 政府窮仲派閪錢?

真, 佢地冇錢拎仲唔老命都搏埋 ?

屌佢老母，對個社會毫冇幫助可以出三糧，真係痴撚線

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！